[熄登自救]仲未裝 Twitter同開ac嘅快d 去！！！

仲有請善用hashtag #LIHKG

Tui